今晚十八區悼念活動

8/11/2019
5:00PM 觀塘 聯校集會
8:00PM 尚德停車場 周同學悼念活動
8:00PM 十八區遍地開花
8:00PM 旺角北 夢遊大講堂
8:00PM 大角咀 逆權司機放映會
8:00PM 大白田西 社區論壇
9:00PM 離島人集氣 音樂分享會
9:00PM 火炭 和你跑
9:00PM 香港仔 和你跑

今晚8點尚德停車場需要大量街坊 和理非
其他人8點自己個區見（揀八點係因為需要時間比手足準備 雖然我都明白一定有mon po狗 但個人認為現時要號召大量人力有難度）

集合點跟之前
地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點
深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
土瓜灣何田文九龍城：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
紅磡黃埔：聚寶坊
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場
所有人開花前搵商場行街 以策安全

現時係遮打手足注意安全

另外 今晚其他與周同學無關嘅主題活動都希望可以取消

最後 講句 對唔住 上一個po標題開得唔好 引黎部分人不滿 對唔住

周同學一路好走 黑警不得善終 香港人還拖

甴近平

你個「集合點跟之前」嗰張list係早兩日藍絲group亂鳩咁傳嗰個fake list

認真？ 有冇新嘅list

This One？

呢個唔sure，但1F嗰個真係危啲

20:00 尚德見

我而家都想知集合地點系邊
有我啱啱個個Fake version 同埋我sd出黎個張相（轉至香港人日程表整合頻道TG） 而家有人話商場開花 我都唔知信邊個好

我信TG
去尚德實冇錯

但問題就係其他區嘅人唔知可以去邊

一定要遍地開花